# Introduction

## Questions

1. 为了提高测试的效率，以下做法中最有效的是（   ）  
A．选择发现错误可能性大的数据作为测试用例  
B．在完成程序的编码之后再制定软件的测试计划  
C．随机选取测试用例  
D．使用测试用例测试是为了检查程序是否做了应该做的事  
1. 下列软件需求中，首要通过测试的应该是（    ）  
A. 功能需求  
B. 性能需求  
C. 可扩展性需求  
D. 可靠性需求

## Keys

1. A
1. A
